90後港男娶日本模特兒 日本太太夏美每天煮愛心便當爆閃【有片】

佳節前後想脫單成功？90後男生Mickey，在一次台灣旅行中邂逅日本女生夏美，兩人一見鍾情，拍拖一年半後結婚。香港男生究竟有甚麼優勢，可俘虜日本女生的芳心？身為獨男的你，不妨去片聽聽夏美小姐怎講。

▲ Mickey與夏美剛誕下了8個月的兒子Hide，一家其樂融融。

在日本當過模特兒的夏美，相貌標緻，說香港男生有不少優點。夏美說︰「香港男生很溫柔，會照顧女孩子，可能日本的男生比較弱一點。Mickey也會主動做家務，如打掃洗碗等。」

夏美亦大讚香港男生細心，「其他如生日或結婚紀念，他會準備很多事情。特別去年情人節，因我會彈鋼琴，他某天突然送了一座鋼琴給我。那時我剛懷孕很無聊，香港也沒甚麼朋友，彈鋼琴會放鬆一點，他很了解我，很感動。」

對比港日的拍拖文化，夏美亦認為︰

"跟他認識時，他每次給我送小小的禮物，在日本是不可能的事。那時覺得，可能跟香港男生一起會有幸福感。我跟日本的女生朋友推介，妳嫁給香港的男生比較好。"

日本女生向來以善解人意見稱，夏美來港當了人妻，變為全職煮婦，Mickey亦大讚她夠體貼。

"教我感動的是，她可堅持每天替我準備飯盒。拿回公司打開，每日也覺得很有心思，一格格放了不同的食材，每菜也是分開煮，真的很感謝她，同事也相當羨慕。"

▲ 夏美每天也會為丈夫準備午間飯盒，Mickey亦笑言同事相當羨慕。

港人鍾情日本料理，壽司拉麵是不少人的心頭好，原來某程度亦照見了港日文化的反差。

夏美表示︰

"我在日本不吃拉麵，雖然一蘭環境很好。但在日本，如果帶女友去吃拉麵的話會有不太好的感覺，因帶她去這麼便宜的地方，代表不喜歡妳的意思。"

反而夏美更鍾情港式的蛋撻、菠籮包及奶茶，她坦言現已逐漸融入港式生活。

▲ 夏美表示，鍾情港式的菠蘿飽及奶茶。

日本妹嫁香港人講蝗語

睇左之前講佢地個po
條女係本身喺台灣做野, 識講國語係好正常

個飯盒睇落好好食

之前喺飛田新地幫襯過佢

咩model?素人model?

求番號

仆街啦，個港女YouTuber 又要玻璃心。

幾生修到

條仔前世一定係救國大英雄

日日自制飯盒咁環保，連登仔堅決反對

飲麵豉湯仲要走飲管，完全違反連登道德

「跟他認識時，他每次給我送小小的禮物，在日本是不可能的事。」
銀彈攻勢。

夏美大人

好撚葡萄呀

如果帶女友去吃拉麵的話會有不太好的感覺，因帶她去這麼便宜的地方，代表不喜歡妳的意思

取完日本妹成份糧要比晒佢
佢係屋企唔做野 又要撐起頭家

如果有我肯

好想食佢同個飯盒

瘋狂食飯

樣幾正，又大波

娶到日本妹就可以上報紙

他某天突然送了一座鋼琴給我。

送鋼琴唔難,難在你間屋放得落.條仔好有錢.

Seed呢？番號呢

一定啦 想知做咩職業

同啲要娶支那妹既廢柴港男高下立見

andy哥

條女普通話咁好
條仔係台灣溝果陣 我諗佢都以為條女係個日系台妹
點知溝上手先知係真架妹

FF下同老婆做愛時 佢用日文叫床，係幾咁美好嘅事

二姑二姑二姑二姑傻

喺外國讀書食過架妹 真係好似拍緊Av咁

哭jor

但其實事主依type係日本幾受歡迎

港男咁似年輕版張達明

seed pls

個情況轉做日本妹嘅時候就冇人會話日本妹貪錢係雞

有市場就梗係咪幫港女埋單

日本妹正咁撚多

咁出位 好快有綠帽登堂入室

咁食蛋撻、菠籮包及奶茶唔平咩

老豆！！！！

諗起我屋企嗰個，咩家務都要我做晒

老豆

唔知佢哋住得近唔近NTR??

架妹理想中王子咁

但其實個男都算靚仔

對比架仔嚟講真係

係 個女都好靚

條仔5官唔錯
但真係唔識欣賞啲種髮型

如果帶女友去吃拉麵的話會有不太好的感覺，因帶她去這麼便宜的地方，代表不喜歡妳的意思。

原來在香港吃拉麵很貴，代表他很愛我的意思。

日系牛郎style

自問都叫拍左幾個港女，真係冇一個港女會煮野食，呢家日本老婆日日煮食到上曬癮

比著港女回會煮飯比愛人食呀 要你煮返轉頭就有份 架妹

呢種頭先受日本妹歡迎

收下把口啦屌你老母

牛b死左未？

髮線咁撚高整個咁既柒頭

都唔知前世做幾多好事先有咁好運

兩公婆d髮型娘到爆
個仔又成個蝗蟲b咁

中出夏美

日本妹: "我在日本不吃拉麵，雖然一蘭環境很好。但在日本，如果帶女友去吃拉麵的話會有不太好的感覺，因帶她去這麼便宜的地方，代表不喜歡妳的意思。"
連登仔: 日本妹呀

港女: "我不吃拉麵，雖然一蘭環境很好。但如果帶女友去吃拉麵的話會有不太好的感覺，因帶她去這麼便宜的地方，代表不喜歡妳的意思。"
連登仔: 死臭雞貪錢雞m記都冇得你食呀 淨係識搵洋腸去fine dining

同過日本妹上床都知，連襪都幫你除埋，果一下真係呆撚咗，咁大個人未遇過咁體貼嘅女

係囉 連登仔秒殺 型爆

港女都有抵讚嘅，唔介意跟鬼佬上2星賓館開房，遇著港男先要求5星酒店因爲睇得起港男吖嘛

松本潤咁 本身係香港我唔信市場會差

一蘭都唔好食嘅

平心而論
條仔樣唔差
又有錢
抵佢娶到個識煮飯又有波既日本妹

架妹唔做野
冇5萬up點養頭家

你估港女好想做？
為勢所迫先免為其難返工架
日日會同你講返個邊個唔洗做
就算你養得起佢 唔洗佢做
佢都唔會打算做家務 叫你請/做工人
仲分分鐘有帽戴 港女老婆Caca就係最佳例子

住慣日本、台灣大屋,
你哋真係信一個日本 model 肯嫁嚟香港 租劏房住, 同老公捱 ?
段文最後係講中日婚姻介紹所, 明顯係鱔稿, 作假新聞呃毒L錢

大家都係日本妹
裕美同人爭咁遠既

佢老公明顯唔係住劏房level啦
洗鬼要佢捱

港女完全輸晒

所以咪話作新聞, 好假囉!
又話唔睇男人有無樓, 男人一個供好可憐, 會兩個人齊供
假到想嘔

覺得假咪當故仔睇囉
咁認真做乜

基層有邊個返工唔係為勢所迫
咁都有得blame港女

正常係香港見咁既日系打扮男會覺得柒
但知道娶左個日本妹又覺得兩個幾襯

兩個幾襯呀，條仔睇落又有d $，支持

普通話好過8成香港人

喺香港溝港女都不可能
溝架妹可能真係值得用吓錢嘅

睇完條女ig
咪又係奉子成婚
有咩值得吹奏

巴打識野第一次真係好老尷，我仲同佢講自己黎睇啦，佢仲要有少少唔開心我唔比佢除

仲有 也咩嗲

三年後仲未離婚先同我講啦

咁日本既拉麵真係唔貴喎
香港個case你係都用譚仔比啦

香港男人有冇陰功到娶到外國妹就值得上報紙
有冇見過鬼佬娶亞洲女人會上報

嫁到這世界邊端

條仔擺明有錢
以為人地一齊捱窮咩

港女好垃圾。乜都唔識

"我在日本不吃拉麵，雖然一蘭環境很好。但在日本，如果帶女友去吃拉麵的話會有不太好的感覺，因帶她去這麼便宜的地方，代表不喜歡妳的意思。"

就好似香港你想溝女,第一次就帶佢去食潮洲粉麵

世界欠港男一個日本妻

屌你老母上連登要講口德不如咪撚上啦

呢個情況實嘔血

條仔個樣好過9成金鐘連登仔啦

佢個包包同腳腳睇落好好食

Why唔interview me?

恭喜您同恭子

thx

個樣有D似裕美

我老婆自己肯做飯，悶極時大家肯浪漫

遲啲一定有日本節目話返香港男人唔好

你老婆好似正d

真正既日本人原來係唔食拉麵

香港大把女同男朋友食譚仔啦

亞洲女人咁cheap
個鬼佬娶咗亞洲母豬直頭要喊三聲喇

朱西爆格咪上左報，上埋右報

成件事好正

係日本女仔唔會食，尤其一個人，直頭禁忌黎

why？

樣衰，果D 鋪通常一堆大叔食

Hi Hayley Bb
Paramore

Psychosocial

條女好撚靚呀more#lnymoremore

仆街港女只識請工人做嘢

走啦你

孤獨美食家

一見到攞手袋就知係臭閪

我寧願佢唔撚煮

係咪同香港茶記差唔多

怪過茶記，拉麵好少少會有一家大細。

松屋坐高枱果種一定清一式男人，女人一定叫外賣

其實睇裝修格局多過食物，屋企附近有間豪裝吉野家，成日見學生妹同老母一齊堂食。

IG??

同過日本妹拍拖真係返唔到轉頭溝港女

Andy哥試下帶恭子食金龍 睇下佢會唔會屌你

連登俾人話低質就係多得你呢類陷家鏟

個b好打耳

以前有個日本同事，識講廣東話的，都同我講好開心嫁左黎香港，話結左婚生左小朋友都可以請工人再出黎做野有自己既世界，話係日本係冇可能，結婚生仔女人就要留係屋企。又話佢老公就算有工人都會湊下小朋友做下家務，日本男人唔會咁做。

350 比盡

條仔連日文都唔識講
平時同條女用普通話交流
真係假到出汁
安迪哥你屌打佢啦

睇你點睇囉，邊到有完美架！

高登仔又要條女每日咁有心機幫你煮飯，又要番工幫手賺錢。

屌你老母，你娶港女咪又係成份糧畀晒佢
佢又係唔做野，但係唔會幫你整愛心飯盒，直頭乜柒都唔識做

agger

所以你諗下連登仔成日諗日本妹係幾咁............

娶日本妹係香港生活 人生贏家
要去係日本打工不了 仲狗屎過香港
有錢去日本玩就得

咪又係一鳩樣拎條日本妹黎消費

屌你點解d架妹揀親既外國仔都要係日系

仔仔好得意

用下你個死人腦 條channel簡介一直有寫埋佢名
消乜撚野費？條channel佢本來就有份

住係香港先係輸家

主角出現 嬲撚到
肉酸到你

andy哥
人生贏家 溝到日本妹

拍得yt eq唔會低 呢味說話唔會有咩攻擊力
留言hater賤你句野1萬倍

又自我安慰
單飛拍片撚有人睇邊個識
拎條女日本黎消費咪認左去囉

我想問下點樣會理解到係消費我老婆？
Channel從創辦時簡介已經有佢名
營利佢又有份 如果呢個係一間公司 佢都係co-founder

同埋我有更大既吸引點 點解要去單飛拍？

好過大j 條女先
樣子甜美
mai 醬成日黑口黑面
拍片都戴口罩
仲要支持淘寶
都唔知大j鍾意佢d乜

好想屌

日本妹一定肯含撚

唔消費你個日本妹老婆 聽你鳩up日本wh
仲會睇你d片

原來你無理解能力 無野了 我收收皮先

youtuber 同連登仔嘈交
好心你學下大j啦
人地上埋岸啦

佢屌完你地先上岸

唔通你有咩
早就收皮啦 日本wh介紹冇千都有百
你個channel吸引力咪又係黎至你老婆
個個都留言問你個恭子點
唔係出你日本妹老婆 一開始邊個問候你andy

你諗下點增加clickrate 好過啦
至少你個名出面無人識
catgirl 都搵到錢
你唔係唔得下話